《願榮光歸香港》長笛版

長笛聲好柔和 好好聽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

手足有無興趣一齊夾歌挽？